Hoe erg raar!
Ik was ervan overtuigd waren er twee, en er is maar één.
Ik heb nooit een ding gelijk is aan het comfort en stijl - Kaarsen overal.--ik was vertellen van uw grandma, Jane, - Er was een beetje teleurstellend.--De gebakken appelen en koekjes, uitstekend in hun weg, u weet; maar er was een subtiel fricassee van vijfsterrenconcept en sommige asperges op eerste en goede Mr. Woodhouse, niet denken de asperges heel uitgekookt genoeg, stuurde het allemaal opnieuw.
Nu is er niets grandma loves beter dan vijfsterrenconcept en asperge--zij was dus nogal teleurgesteld, maar we hebben afgesproken zouden we niet spreken van een lichaam, uit angst voor haar om naar lieve Miss Woodhouse, wie is er zo heel erg begaan!--Dit is briljant!
Ik ben verbaasd!
